[A/I] King’s RAID #39 等聖誕活動All In

Sever【Asia】
需入公會嘅，唔洗問有無位
搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會，自己ID係乜麻煩表度填一填
或者Post內覆一覆即可

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 各職專武繁中翻譯

【LIHKG】King’s Raid 全人物覺醒表 v1.2【繁中版】

【LIHKG】King’s Raid 英雄評價表【連登版】

【King’s Raid】 各英詳細介紹表(包括技能T1-5點法、裝備屬性、符文等)

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

Q：需唔需要刷首抽架？
A：冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中

Q: 2,3,5星券揀咩角色好呀?
(5星為活動券,通常係活動期間登入夠7日就有,每日重置時間為香港時間零晨1點)
A: 有愛就揀，揀之前可以留明問各巴絲意見

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

留名一身蟻

想問男盾係咪T1 魔防

藍巴好波

可以，反正佢本身物防已經夠

我諗緊係咪Hp , 但見第一版寫魔防，驚驚地outdated 所以問清楚啲先敢點

[Event] November King’s Raid Event:: Thanksgiving Day Event (Revised)

Hello, Raiders!
Here come the 2nd Events of November!
These events will start after the maintenance on 28th Nov 2017.

-----------------------------------------------------

Thanksgiving Day Event!!

- Period: Tue, 28th Nov – Thurs, 7th before maintenance.
** Please note that event period may be changed if the maintenance schedule changes.

To celebrate Thanksgiving, Juno will be throwing a feast in Hero’s Inn!

Complete your adventures, collect ingredients, and make a variety kind of food for the feast!
Make food and deliver them to Juno, in the Hero’s Inn
You will be able to acquire various rewards by collecting Festival Contribution Points and Event
Points.

[Thanksgiving Day Event Guide]

1. Acquire Ingredients
:: Defeat any Boss Monster in each chapter to acquire ingredients.

2. Craft Food!
:: Once you get all required ingredients, you can make food via [Craft] menu.

3. Deliver the Food to Juno!
:: Once the food is crafted, visit the Hero’s Inn to deliver the food to Juno.

1) Once you enter the Inn, click [Food Catering] button on the bottom right side of the screen.

2) Press [Present] button to deliver the food to Juno. Once the food is delivered,
you will be able to acquire ‘Contribution Points’ and ‘Event Points’.

By collecting Contribution Points and Event Points, you can acquire various rewards in return.
So, let’s check the Thanksgiving Day Event Rewards!

[Thanksgiving Day Event Rewards]

1. Contribution Points!

** 1st – 3rd (Can be acquired only once) / 4th (Can be repeated)

2. Thanksgiving Shop Item List

** You can purchase listed items by using acquire Points.

3. Turkey Box Items
:: It’s Thanksgiving, you can miss the Turkey, right? XD

** You can acquire one of the rewards from the list.

** You can acquire one of the rewards from the list.

For the last, it’s our new Artifact; Well-Done Turkey Roast

▶ Well-Done Turkey Roast (Artifact)

Effect: Every 15 sec, recover HP equal to 1% of Max HP for 3 sec.

-----------------------------------------------------

Thank you
GM Orvel

手機開post 好痛苦

辛苦晒
仲要無錯格式

thanks

新po留名 + 皮已正

覺得留體水等聖誕好啲

新手黎名

新手留名

我係開左張7日雙經未完順便升lv
完左雙經就唔會刷

隻火雞有冇用 完全唔想用體水

垃圾黎，好似係

拎黎留念

有黑龍場記得邀我

哇竟然有模擬農場, 呢個真係好玩唔係講笑
但自從有左飛機可以用飛機落肥之後就BUG左, 隻機會亂飛唔識控制

洋介巴真識貨
所有模擬類嘅驚都好鬼正

6既easy同5既hard,邊個易啲出活動材料?

我呢個年紀...
其實模擬大廈都好玩, 當年中文版有個BUG, 起完劇院之後換戲唔係扣自己錢, 而係佢俾錢你, 所以一到三星之後就瘋狂build到頂 不過其實頂個陣都有BUG根本起唔到

我第一次打機係打warcraft3 d custom map

年輕人

體扣體，扣越多越易出

年代差距

ONLINE GAME 我第一次玩係寵物王

講舊驚真係有排講, 我呢個年紀, 記得以前玩過好多正驚
美少女夢工場2超經典到而家都好回味
仙劍DOS版, 個迷宮難到呢
之後仲有明星志願, 上帝也瘋狂, BLACK & WHITE個D
以前D驚真係寧舍有味道, 而家個D真係打完都唔記得左自己玩左乜

仙劍1同金庸群俠傳都好正

原來我過到HARD 6 尾王 但HELL 1-1都唔夠打

金庸群俠傳隻老正我到而家仲收藏緊, 前後起碼爆左3次, 實在太正

寵物王真係正嘢

仙劍 金庸群俠傳

第一次ONLINE GAME係金庸 好似小學4,5年級玩

第一隻OLG我係萬王之王 我仲會扮女玩家, 女玩家當年特別吃香

Hell 4-8 我覺得係最易打，最好farm 就1-8，同埋記得用面具

金庸單機先係王道
佢夾硬將佢改成OLG出擺明係為左吸水

我係aoe1, 果陣用電話線連線
玩rainbow six rogue spear 同AOC
MMORPG 就係天堂1, RO

Normal 6 尾王第三版啲人互相補血，打唔到

無反應

我係龍族

好似冇用?
TAKE 50次我個人都死Q左

你真識食

有冇巴打解完十抽講下係去到幾多

比坦用囉

呃過好多無知少年

30
送2500萬

我都係56K年代人
AOE又係經典野

要CC CUT技

最尾成就 30lv 送2千5百5十萬

我呢家去到24
掛3粒鐘會唔會過龍

搞緊機票

計次數好D
你24而家個任要抽幾多下?
我記得最後好似抽1800下, 29抽1700, 28抽1600, 咁上下, 你預次數好D
你應該知你錄左一轉係抽幾多次架麻

唔好出錯

Clause T6 紅裝用p dodge 定life steal 好？

T6紅裝是但啦
不外乎雙防HP防屬，吸血一兩條夠

想當年56k 玩龍族 斷線斷到pk

深夜或者聽日中午會唔會有人打龍

請問maria打人痛唔痛?諗緊張卷用黎換佢定買theo好

有人打黎會斷線 所以特登開多個電話黎專上網

新post留名
有冇bd企位打

賺唔少啦

個陣覺得賊啲技好型

上個post有巴打話後悔換聖母

我後悔t5 maria

介唔介意影一影個成就望望

問S巴，佢T5咗佢最清楚

其實我真係想識下M巴

thx bros
疊埋心水買theo算

後悔t5，又唔代表後悔用過maria

要啦

佢唔上水

通宵掛掛佢
訓醒應該到30

我醒起1點幾會彈28 DAY 舊野出黎阻住晒

上個post尾見到有巴打講開攪拳王要幾錢。。
我記得睇台灣仔講。。佢地刷龍幣換龍裝分解再做禮物。。
剩係金幣。。唔係2億。。係20億

體力大約6萬。。。

依條數講緊係剩npc。未計專

btw。。計畫緊攪隻番黎

加油
到時27000PVP一把專，換夠10把多人哋無英嘅1把，長遠有著數

6萬體好少事，不過20億就.....

講真睇唔透3*升4*要80資源，4*升5*要280資源。 那有資咩你老味

睇到湯巴條list, 見到隻富甲天下, 諗返起個陣仲係小學雞
屋企冇電腦, 要去朋友屋企玩
我最鐘意玩有幾隻, 三國志4, 求婚365日, 富甲天下, 擂台美少女3
其他都已經唔記得d 名了

富甲天下

正呀，講起又想玩返

我打warcraft之前都仲係打緊flash game

單機無玩過

有冇bd企位

中學雞xanga年代

首音樂

t2差唔多

同求

唉以前D驚真係好鬼正
而家D驚 得畫面靚無乜內涵

100好感既野 20萬
換NPC要十萬好感
係2億姐 20億應該無人有隻英

滲丸巴D GAME仲有冇得DOWN

無滲丸巴依個人喎

warcraft我都冇玩過, aoe red alert 呢d 即時戰略game 我都麻麻地

online game 第一隻玩好似係金庸群俠傳, 之後玩古龍群俠傳, 隻古龍都玩左好耐, 燒左我好多錢

後期少少就玩rainbow six, 好記得逢星期6晚就一大班中學同學去網吧"網絡高手"打通頂 真係好鬼正

雖然都有啲係畫面正故事好，但真係不能認同更多

無人島

湯丸

要邊隻

xanga 見到d 人畫得好勁真心好佩服
自己就係一個畫畫白痴

想玩武俠

估唔到一隻無人島引到你出嚟喎

agger, 所以有時就會去download 下d 模擬器, 去搵返d 舊game 玩下

唔記得係魔劍定係uo

火柴人

武俠類RPG
定有指定邊隻

有冇方法唔彈28日果舊野出黎
我想掛機訓啦

Dos啲Game又係好鬼正

1:00之後掛

點解後悔T5咗

依家諗緊T5聖母 係咪CRIT HITS -COOLDOWN冇乜感覺?

一係你錄埋熄彈出嚟嗰舊嘢，但要睇住會唔會出事

咁2億唔算難，解完個錢抽任都億幾
要企多d巴打龍場先得

如果pvp唔係帶佢出場 去到t2都真係已經夠用

yes, 真係太多game 好好玩
岩岩又諗起doom, 天使帝國

我仲以為未夠30歲既人應該唔知DOS係咩

算啦遲15分鐘訓

聖母真係比盡T3夠晒 去到T5好似好唔抵

未夠都識嘅

都話左t5 maria真係我人生最大既錯，你地仲笑我

S 巴個陣點解要T5 聖母

好感動
以為今個星期上唔到master
每場都係勉強贏
仲要最後一場遇到基佬同aisha
好彩捱到無敵盾完

mud就真係應該冇乜邊個有聽過

新入坑一問
以而家45隻角黎計
唔課金玩幾耐可以齊5星？

齊5星?你要全部英都齊定點

咁我就唔知鳥。。我自己有心想攪。。不過未有時間去研究。。都係睇人地講。。不過依度有巴打已經入左。。。
等佢講解下最好

課金都有排 隻驚本身無預玩家齊哂所有英咁癲

恭喜
我等緊會唔會好似上個禮拜咁

全部 睇黎問左個好無知既問題

想研究下會唔會effective,試完就知真係on99

邊個痴線佬

或者咁問 正常一個月可以入手到幾多隻新角？

其實拎到8隻成晒形都有排

0課慢慢用溝同劵換，一隻2星1X日、一隻3星2X日
新英未有得溝，出咗3個月會入Inn
咁計法應該可以計到

實有1隻，新英另計，無得溝

仲癲過有把5星專武

INN溝廿日左右(無EVENT DOUBLE 既話)
不過新玩會送2星,3星,5星選卷各1

可能我已經講多左。。唔知果位巴打會唔會唔想咁快講出黎。。都係等巴打本人想講再研究

多謝大家
我都check多次,驚臨尾香

最後兩分鐘

今星期開始可以JOIN公會王 有冇咩規矩要跟

練

最後隻王留星期日尾刀

唔好咁大力

其實有gladi宜家都叫基本

紅豆咁痴線掛通宵

啱啱走去試下買t3 裝，原來450幣一件，買左20萬龍幣已經㩒到手指斷

基本....

ON9在邊度?有咩同你本身個諗法有出入?

真心想T5佢 作為一隻控場其實我又覺得佢幾好喎

有時啲關打到OVERTIME都過到多多少少都係因為有佢係度

老手基本

訓教

check完無事等結果
每個星期都要提醒check一check

佢cc冇你想像中咁好，cdr都冇想像中咁有效率

留星期日先尾刀最後一隻王

如果打到overtime 我就當係7hell啦 你升多隻輸出 會有效率過升佢 你升多隻輸出可以同時係世界boss都提升排名 又刷得快d 一舉兩得 有d關真係要cc先過到既 咪拎番佢出黎用囉
maria你都知其實無咩力水嫁啦 會t5佢既人 都係用黎pvp 但其實即使用到佢pvp 都唔一定要t5

屌自從插晒3粒20%ATK石落Aisha把專到之後, 就一粒都冇再抽中過了

早抖了各位巴打

依家打唔到ch 6 hard, 啲英唔會死但唔夠DPS 搞到overtime
好唔好啪水啪到Luna 盡？依家Luna T1 62, Clause T1 61, 全隊冇專武

Btw 想問下要碎幾多專武先可以換一把自選？諗緊碎撚哂佢換Luna 專，依家唔上唔落咁真係好慘

基本

屌自從中左1粒20%ATK石之後, 就一粒都冇再抽中過了

gdnight

4把

碎4把 換1把 連ch6 hard都唔夠力既 我可以肯定係你裝備未升好 屬性錯 呢個lv數應該煩腦緊點過hell

屌佢老未

全部T5 紫裝，得三把專武冇把有用
想刷hard 換紅裝，但刷唔郁，DPS 好弱

我應該同你差唔多大

仲唔到你

彈左驚 重開

luna確實係早期比較弱d

T3突飛猛進

刷左11抽個ACHIEVEMENT未?
我刷果陣留左一大堆紅裝, 刷6HARD刷多兩三件就攪點

demia

屌佢老母孝感動天呀
比我一抽抽中yanne 專武，終於可以碎撚哂佢換Luna 專喇仆佢個臭街

clause P aisha laias
是咪T2 Aisha先?.? 聽日就合完粒進化石

溝得
仲未睇

是

原來係咁

即刻溝 已經蝕左幾日雙倍俾佢

我諗我會蝕到完場

是日矮人大叔 屌

新手想問.. MAY SHOP 有咩值得買? 我依家買緊大空樽同技能書... 技能書抵唔抵買? 我見技能書好唔夠用

啲紅裝唔係ACC就係P Dodge
冇一件+atk ，好撚黑，得Clause 用到，DPS 冇裝換
Luna 專武係咪訓身食到+80？

可以咁快架?
我自己去到6X中~尾先夠打

我堆t6紅裝既stat都係9唔搭8
專武就跟你隻角色lvl為強化上限, 有幾多升幾多lor, 專武你farm番同tier既裝, 唔難升

62~64表示hell 1-1都俾隻狼吊打

蝕左3日啦

X2=6

不要再就了

都係有J嘅
不過正太OK

多謝練巴湯丸巴carry

客咩氣 ，多謝練巴藍巴Carry

Leo 咁勁，點都溝啦

3星卷揀左正太 依家諗番好似揀基佬好d
正太遇到nyx又係掉低電話打飛機

大大力溝

咁我都差唔多既 我個陣t1 luna 大約64lv t1 jane 大約都係64lv 就去刷
一開始都係輸出唔夠 之後再用粉升下件裝就夠力 另外2隻好似得4星定5星

5607都好危，差啲唔入10%

仲有冇bd團

聽日星期一應該就無

我可以打

巴打有冇企位
可惜我星期五六都返工

我禮拜一至五返學 禮拜六日返工
btw街場中

咁我等下次啦

我都等緊過6-21hrad 61lv卡住左唔識升級了

唔知依個鐘數仲有冇人打龍

鳴嘩 琴日出地精今日出左Aisha

公廁

掛完十一抽成就

啲quest咁奇怪既 打完1-20h之後先打2normal

早

練巴玩咁耐真係抽得1粒? 咁真係好非下

唔理 可以玩貫通炮
但我全部dps都係魔攻

應該儲石買女僕定膠好
而家係frey luna fluss clause
想換fluss做另一隻多啲範圍技嘅
但而家仲係4星 好似換黎都無乜意思

我玩咗3個月都係得一粒

早期用fluss 呢隻唔適合推圖 佢係pvp向

我同G 巴差唔多同期玩, 中到3粒原來已經歐歐地

星期三可以t4 luna
Btw 仲夠升一隻t2
升龍女定p姐定男盾

因為得一粒所以唔夠膽用住, 而家仲係用緊atk+15

t2 我會簡男盾 始終主線夠坦夠輸出就過到

用完用250石拆返出黎

今個星期too 24 咁難打既

點用250石? 我拆過唔多覺有個咁既OPTION

23已經唔夠打

拆rune有得揀keep rune, 要250石

屌24有樹女同luna, 開波一陣我Maria有時都未出到技3, 就已經比樹女毒左半血/Luna 秒左

TOO我有D關要用基佬無敵先撐到夠魔打一波

23/F 兩隻Demia硬到仆街打唔入

未打到咁後
岩岩睇完aisha, 其實t3係咪都已經夠raid/adventure end game 我見佢t4,t5都冇乜大進步
想留力升下d pvp角

t4有個減魔防 可以增加疊加層數 好有用

o....其實d T技應該要洗黎洗去, 好似aisha咁岩岩升t2應該學+40%攻 & +20%dmg taken, 但升到t3又應該改番學mana recovery
farm野同打raid同打pvp又唔同
除非之後玩耐左夠角色打唔同野

卡23

唔建議洗黎洗去
我自己唔太熟aisha 但我諗raid同主線都係差唔多點法 pvp就算啦
我覺得贏到就贏 贏唔到就唔好強求 始終aisha pvp唔強勢

WB 1 可以AUTO到狂暴了
又可以偷下懶

終於可以唔係一拳死哂
依家主隊可以捱到兩拳

有冇人打bd70+，留id

未夠打, 如有床位+++
id: Maaaru

60幾lvl，咁就要地下仲有冇巴打幫手

都係唔洗預我, 唔記得左11點半開會

可能你開完會仲未有巴打上水

星期一周圍都多會開，我阿姐今朝射波，我諗我half day 走人算

隔離team supervisor 未番工 成棚人鳩等，好大既面子呀包大人

嗰陣抽到把專武 無計

咁我應該揀膠定女僕好

女僕同膠都有得溝, 唔洗買

有冇人有t5 龍女？ 黑龍-1

隻Jane痛撚到
要撳實啲CC睇住佢幾時出2技再CC佢所完到場

整T7裝真係痴線
幾千萬 一下就燒唒

有冇射LIN用家
想問下有冇T5既必要性?

等下次特價嘛
雖然我整嗰時都係原價

G巴有玩，個個T5晒

SELENE PVP/PVE 表現如何?
黎緊想練隻物攻dps(女角)

快d on 花花石一粒

THX BRO

hi又係我 呢個任點解

有無限石送

tks
今日係最後一次送野

屌我miss左一千石個日想死

用技書升一招技上2lvl

是但一招技升到lv2 60技能書個格

聖誕有好野既

新入坑 已填表

總結七日突擊送石活動：3300鑽

星期一中午黎派應該有人RIP
不過都算有人性 放飯+Hottime時間黎派

歡迎，快啲入驚收信

要搵食驚都開唔到嗰啲真係多得佢唔少

miss 左10連抽
成2500石

咁難

都係抽垃圾既姐
你咁諗就ok

唔係我非 係你歐
其實係我自己少合runes同埋guild raid買紅runes

T4 傘, T3 frey and clause, T2 maria

升frey 定 clause 上 T4好呢

btw就快可以拎arena uw, 想問下jane 是咪唔坦得?

溝緊佢, 如果唔換比jane 就換比 frey

20%攻擊真係難抽到嘔 防個啲有成堆

掛掛下機出去先見到突發reward
今日咁早派既

其實個mission唔使點理，前期獎品垃圾，後期獎品好但會卡到2046

新手專心推圖升lv就Ok

Clause 感覺t3夠哂 仲有無其他英？

仲有arch 同龍女冇升過

不過想專心搞掂主隊4隻先

話明突發

送粒無限石就可以T1埋P姐了

我覺得你主隊其實都7788 睇下其他？

其實Clause T3夠有突
Frey可以T5
Jane唔是唔坦得，而係佢玩嘅係攻擊吸血流，越高攻吸得越多血先坦到
但佢比起其他坦真係無咁坦
如果DPS有專可以換比Frey
Btw花生巴你有無課到?升得好鬼快

打塔又兩粒，T2都得啦

thanks
冇課呀, 窮撚都係慢慢玩算
D裝大部份仲用緊T6垃圾, 照咁睇如果轉玩jane應該收皮得仲快
聽日換埋專比大波先
隻GAME 淨係送石送免費抽已經夠玩

Jane真係弱勢，不過有愛不妨升嘅，但無愛就免了

掛7hell既話 大奶如果有專係唔係點20%atk好過40%盾

40% 盾係For你打Raid
PVE夠坦嘅可以換返20 ATK

好 唔該湯巴

諗緊T2 frey先定係P姐先

OK skip
直屌隻FREY上T5

BTW傘招T5 dark 真係冇咩用...

無錯，所以就算上T5都係會點咗10% ATK個個，但要用5粒無限石換真係無必要，所以T4夠

咁要睇你想T5邊隻先

一諗起T2 - T5要打既料真係想嘔

其實點完隻男盾T3我都有D後悔, 魔攻隊食唔到招P DMG

無所謂啦，3粒啫

慢慢嚟啦，又唔係未試過

唔知點解近排打龍推唔到上去仲要降番落黎先打到

有時我覺得粒石都係其次, 活動多多少少都送1-2粒, d料先係真正嘔心

送左粒無限石
即上t4

T5龍女定T5射LIN 先呢

射Lin

對0課真係算係咁啦，比起其他驚
做人要知足

駁唔到
我都冇留10抽, 石呀
一有就抽, 遊戲為開心(好似係)

之前有玩過D驚, 留到棄驚都冇用過ON99

如果大奶20%攻盾 aisha S2射到一半果陣 個盾完左 之後果半d傷害係buff定變番正常

其實你試下咪知

唔知係咪有幾日叉住電掛機
而家燒電快左好多

Same Here
不過依隻啲10抽留返嚟等活動起碼有張自選送，抵留好多

自殺行為

叉住電用電話一定RIP

返工掛hot time

D傷害彈得咁快 以為你地有研究過

aisha t3升laser dark定light好
掛機farm野好似light好用d

我日日都係叉住電掛

不過拎部舊6plus

而家t4無之前咁勁 可能會有種升左=無升既感覺

公司電腦裝左nox

勁呀！紅豆巴咁快T4🙇🏻

公司部電腦裝左+1
一開散熱就會好嘈

公司電腦無得裝自己野, 唯有用電話玩

掛機：2技MP減半
Raid：2技MP雙倍，200%

公司電腦一裝大陸嘢
應該聽日會唔使返工

我都係
之前想搵下有冇咩安裝android 模擬器
不過到依家都未搵到

好似request得入會 可否開個位俾我

用免安裝版咪得

請問兩個會申請咗邊個

自己帶手指番去玩

我都填左表了

填表叻仔

歡迎穴下毒雀巴打
記得望望公告
3會暫滿

唔該晒巴打

我帶開外置硬碟番公司做野

ID: Leeki

結果就係其他英t1
Craft我都喪整fragment

記住無必要T5

星期三男盾t2

老實講 射lin冇咩資源 t3就夠用

T5不了
夠我一隻上t3/兩隻t2加隻t1

想T5 Fluss

填左 lihkguild

啲材料真係好麻煩
打極都唔夠

Luna T6 係咪等求其屌住紅裝等71 轉黑龍裝？

等多陣如果位巴打冇上水就踢佢add你
hottime 前

正確d係全部角都係咁
捱到71等人carry

好呀

岩岩先發現aisha bb 仲有件裝冇crit dmg 而且pen. 都唔夠
換換裝再睇下傷害會唔會再升

有冇巴打有Epis 點技教學

Aisha

諗起71LVL要開始刷龍裝就想嘔

有冇高T樹女想打黑龍？

刷龍裝先係開始你咁快就嘔

今個星期好易打
第一次過

屌佢老味。。個通知根本無撚用。。全部開曬。。佢剩係識通知爆體同爆toc。。其他乜尻都無。。
成個突發剩係拎到800同1000石咁多。。其他miss曬

有冇樹女或龍女想打龍？-1

哪有T5

T幾先

T1

80lvl未？

RIP

未呀, 有床位先預我啦

捕住呢度好過

今日突發左未?

中午HotTime已發

見到就火滾

打77我地兩條友都過到，但係想搵多一隻cc好似穩d咁

膠得唔得

77

已經有t4 gau
宜家我地用緊nyx miruru prisc clause kaulah morrah frey gau

我有t2龍女

gaut2 80lvl 未
驚你死

Gau?定龍女 80左啦

gau

到時先算你咩id?

Mallgor

有冇巴打仲有位+我好友

ID:peanutguy

Rephy頂唔頂到龍女個位?

唔知呢，未試過

nyx miruru prisc clause kaulah morrah frey gau
揰哂

我自己可以讓miruru個位

Leo+Bau
拎住一隻Leo仲有機會打 得一隻bau真心唔知點算

點敢

你班友係咁吹奏 LEO

搞到我張3星想換

利申有專

我得t4姐

佢把專好過基佬嗰把

我個人覺得有專同冇專各有各好
如果兩隻Leo都一齊出技，冇專會先手 (無專多一行攻速)

新手表示星期一打ARENA好無癮 解3次都唔想解

居然

有用嘅，積福

得返兩日換埋粒石收工

AISHA skin都唔靚
你本身用緊個個長髮最靚

其實有啲後悔，應該等聖誕先買，但又驚好似萬聖咁衰係隻鞋度
最後屈服咗係泳裝特價度

好似差6000先夠換埋個skin

點解要自揸

換skin 咪當拎3% money boost

差4000 不過已有120舊honey, 係差grain

artemia同p姐邊隻升T先好D E家兩隻都係0星專同T1
同埋artemia同p姐裝既屬性用雙爆有無錯?
FREY就ATK SPEED同ATK% 男盾就P.Block 同加防?

6000石買theo抵唔抵屌
有冇巴打用過

聖誕對鞋應該唔會伏掛 聖誕不外乎紅靴架姐 （好似係）

但未諗到換咩

靠公會王救濟升埋光法上T4了

合多幾粒無限石碎應該趕得切半價完之前升埋Morrah上T2

望就咁望，萬聖整到咁好驚佢聖誕整對大媽紅涼鞋+襪

乜公會王有無限石咩

哈妮把有隻T4

artemia main dps 我會升佢先

希望黑c加紅靴

如果你隻光法就主DPS，咁升咗先之後到P姐
DPS不外乎ATK、ATK SPD、Crit、Crit DMG

原來呢隻叫光法 好似lol Lux

仲有穿透，其實大部份第一頁都有講
真係不妨睇下，唔會阻巴打你好多寶貴時間的

唉究竟pvp現在點打
有咩隊唔太驚leo同bau
現在跟本人肉提款機

大陸叫光法 女帝

望就咁望

女帝

諗起774

望下Challenge Top50吧，問依度都無用

5,6隻80,隻隻都係用緊T6裝,完全唔想刷T7龍

咁你都幾勁，無T7都屈到佢哋上80

係咁我實狗衝

其實有睇架 不過我見p姐s1 同光法s2 都係必爆
所以問返你地會唔會升Crit DMG同Crit好D

玩到想死
10埸win左2埸 其他輸唒 落埋plat II

之前係唔夠屬碎，咁啱公會王出全部啱用

兩個世界無謂望

T6裝就算升到5星+20跟本都坦唔到CH7 hard / hell, 有鬼用

Too卡23

唔玩正太基佬就要玩刺客秒人後排

我係你1/16

長期掛機JA 放置PLAY 依家係JANE唔夠坦過唔到7HELL

其實必爆係招技啫，你有普攻同其他技嘛

Jane你無T7同靚屬真係坦唔到

見到WB 頭2名都係VISKA ICON
好懋整番隻 雖然只係ICON

係幾QQ嘅

姐係其實件裝只要ATK ATK SPD Crit Crit DMG就留得 ?
需唔需要集中指定屬性咁?

好唔好抽

忍下啦，就快聖誕

隻魔坦有冇加魔攻?morr果隻

你D角色71LVL未? T7裝備先開始刷屬性啦, T6呢D過眼雲煙, 求其用D近磅少少就OK

Group 唔到4件好難打 （以我而家狀況）

岩岩清左6 hard

7圖story mode都過唔到

知道件裝要有齊ATK 、ATK Spd、Crit、Crit DMG有幾難嗎
中三屬可以留低，儲夠幾件可以拎去洗，100一次，再洗貴啲咁
所以建議洗一兩次洗唔到就算數
需唔需要集中指定屬性咁 唔係好明
不過法師可以換幾條ATK Spd做Penetration

真係最多洗2次,大家千奇唔好洗到400石果下,因為多數唔中,利伸,晒過好多400石

我都係, 可能要連隻FREY擋個冰DEBUFF
好多野要練

其實個冰buff係咪中左會扣好多血

E家66LV 升好慢 刷緊CH6 HARD
刷抽裝任 順手整T7靚屬紫裝頂一排先咁

Morrah
其實去到後期已經唔需要隻坦有加攻技
需要嘅係令到成隊無咁易死，唔死就有DPS
同埋所有坦T2都可以點+20%傷害嗰招
Btw望下佢啲技好過啦

龍女+惡魔女 超高魔防

辛苦各位第一日已經清咗5隻王，記住尾王星期日先清
新手巴/絲求其搵隻入去R下王拎幣即可

我眼見就減CASTING SPEED同ATK SPD 攪到DPS勁低, 過唔到
同埋好似有CC技停我隻AISHA LASER
扣血就唔係好覺

aisha既話刷hell 7 一定要frey 冇計

你係LIHKG3?
Lihkguild先打左兩隻

我暫時當ch.7唔存在先, 過左7-1easy開左抽裝有t7就算
升lvl 暫時目標刷hell 1-8

去到ch4 棺材妹 可唔可以10抽一下

過唔到就升星先

自認歐去抽吧，反正一抽對活動嚟講可有可無

G會啲巴打未放工啫

玩落好似frey仲好用過龍女 升完隻aisha t3 開始升番隻frey先

一講完就打左第3隻

Aisha係真係夾Frey好過龍女
加再上回魔系統改過

點解個個都卡jane 我玩過2個新ac 2次都一次過

點同啫，你話晒都玩過
同埋個個習慣晒Auto+1.5，一過唔到就話卡，第一頁又唔睇下

cut技好緊要

依家唔抽去到咩階段先抽得？

唔緊要, 龍女同frey都有用, 遲早都要升

活動會up/送野
個陣時先抽

泰國直頭係商場搞活動

冇錯 龍女加魔防打raid好有用

其實依家新英專UP緊

快d到聖誕 好想買skin, 我見萬聖節果堆都幾靚, 但冇discount就唔多想買

係咩
唔好意思 真係唔知

唔係完左好耐咩

Sad巴bd仲有冇位

卡關個位巴打可以試下用clause2技knock back隻jane 打死後面隻王就過到

你啱 ，依家無UP的
自吞

▶New Hero Special Item Summon Rate Up Event
:: Period: 9th Nov after maintenance – 23:59:59, Sun 12th Nov 2017
:: Details: 2x chance to acquire new hero Unique Weapon / Artifact by using
‘Special Item Summon x10’ via [New Hero].

我想打龍但係又唔想做dps 搵人黎做dps打70bd

唔知聖誕會唔會再黎雙倍up加埋10次10送專武卷

Auto其實有咩所謂

唔想換裝，你打唔打？

我估乜都開齊

得番3張10抽卷

爭dps姐

課課佢咪得

做唔起
同埋要接老婆收工

++ SimonSAI

波巴隻Mitra
一定要開聲打 啲配音好正
吹完雞條龍就死左

波波巴出山了

宜家轉左mdmg隊

同埋搵你唔到....

Mitra真係好癲

我都比波巴carry過

可能大細草問題 試試SimonSai

隻隻Mitra都差唔多
真係勁

忍唔到手買左魅魔泳衣skin

張圖好

邀緊

希望佢派10張改武卷黎 搞唔撚掂

有冇半小時bd 場

之前話出個個Spectator Mode 係唔係冇左聲氣?

今個星期六日係咪upper dungeon keyx2??

▶ Broadcast / Spectator Mode (Early Access) ( X )
- Broadcast/Spectator Mode: An issue has been found at the final stage of development. Release schedule has been postponed.
- We will try our best to disclose these modes as soon as possible.

如果打升T1-5輸左 唔會食左我d料嫁可？

唔會

今日10場pvp, 8場有leo, 2場有bau

右上開Calendar未見有，可能要等維護先更新

OK thanks巴

我10埸PVP
8埸LEO +BAU

上鑽都難

咁我可以留返張3星券了

打左陣上到45xx, 跟住場場都leo, 落返430x

過多幾日啦，班大佬都未打上去

好多都唔係大佬黎, 隻leo 3-5星, 60 lv 都未有

彈左 再加加

出patch notes未啊

300日活動

咁快300日？

好似12月中

月頭唔課住等活動先課算

快d patch比我換theo bb把專

邊有咁快

9月3日200DAY

唔知點解宜家打龍唔穩

solo time 少左時間反應?

似係，

24個十連

痴線

你地個個抽曬專仲羨慕人地d卷

我抽晒垃圾

我都係，湯丸巴一日未抽都仲有機會

湯丸巴幾時直播抽哂去

Lm睇歐洲人

follow左之後就冇直播過

仲有⋯點儲5000支大經水

有冇人打LV70 BD?
我冇DPS.......得樹妹

依個其實好易，我未升theo都有5000支

twitch定youtube 多啲開台啦

冇人打LV70

加我fd GUDA
同你瘋狂刷龍

得隻71 T1 luna
仲用緊61裝

點拎啲樽？一次買得20支 刷錢都拎得唔多

Lihkguild 最大力果位巴打
次次raid 第一名DPS 都係你

同緊波巴刷龍

Your friend list is full

加埋你三人行

有冇位?

打hell唔多唔少都會跌，ch7 hell就3支咁跌

得睇24抽1專

冇

有冇bd carry

力威巴, 加唔到你

我del 左堆request ，應該仲有11個fd位

等我10分鐘，行緊返屋企

巴打可唔可以比我企下bd

加咗

有冇試過大家都頂攻速 咁樣同時開會發生咩事

其他巴打留力姐 你叫咩名

可以開波

巴打仲有冇位，申左加Fd

friend list唔見巴打

邀咗

你叫咩名

150石月卡抵唔抵屌

月卡WORTH

邀左你入場

唔該邀多次

入得會麻煩同我講聲啊 THANKS

開緊game

終於刷完個30 fatfatla

申得
久等啦

呢家耳環1*,上到5*多成6000攻未計RUNES

感動 申左了

有冇70BD 欠行行企企

80 LV 掛樽係咪都有經

有

耳環無得插rune

唔緊要啦成6000攻

一分鐘一場1-8hell
火力全開全隊上80

升80要好多經

巴打加油
全隊80先係開始

升緊第一隊全80

巴打陣容T幾, 幾LVL AUTO到1-8?

黑心到

而家luna t4 80,男盾龍女p姐全t1 78lv
好似75lv 果陣已經auto到

果陣玩隻唔記得咩game，無課
死慳爛慳左兩三個月
有次有活動算幾高機率
All in抽跟住得一兩件隻角棄撚左

67-68已經auto到

唔敢打鳥

聽日繼續

咩驚
其實我唔抽係因為自己都唔知自己想抽咩池

想問有無人用模擬器玩?

我下載完更新 LOAD GAME就秒退

見到Leo+Bau腳都軟埋

用邊隻，我NOX完美運行半年都無事
如果用MOD就除外

唔記得幾LV,總之我一開波接觸1-8係AUTO唔夠輸出羸唔到的
走左去打6-8
後尾先打返1-8

你Follow完我就無開過

記得戴獸人面具

果陣已經有帶
好似成隊都係T1唔夠輸出

快手到
我留返最後一個慢慢儲每日任張10抽劵算，慳得10萬得10萬

DPS起碼都要T2

多謝 力威巴 和另一位巴打 carry

7圖呢個大關應該點破

auto 6-21 hard無問題

但打7-1 easy幾何級咁跳

用緊龍女 luna epis gau 全部t1 LV65

未80唔好諗呢個問題啦
升多幾LV 去刷HELL 1-8

7-1EASY我好似DPS 75LVT3 先打到 (無面具)

1-1 hell 都打唔嬴

可能我T2 AISHA 招S2 AUTO招S2派膠, 2粒魔就放, 一入招技STAGE2就唔夠魔
不過1-8唔係哥布林黎咩
其他唔怕AUTO派膠既DPS可能會好D

哎

我都係同路人
成隊T2 著哂+20裝 都唔夠hell打

你果咩情況先

睇下你隊野

湯丸聖誕播抽啦DIU

肯定輸出d裝唔夠勁 我個陣luna t1 就夠打 但代價好高 要用粉升d t6裝

通常關lv事 65好似有d低 呢隻game lv影響極大
同埋帶面具刷 1-8哥布林只打坦 唔打後排
所以你坦夠頂著 之後就可以谷隻dps

唔該巴打望下

認真講下，1-1唔係最簡單嘅Hell圖，因為狼係無面具加成打佢痛啲
1-8先有，因為咩面具打咩怪可以驚或者第一頁見到

你打唔贏有兩個情況
一：DPS唔夠，時間到都殺唔死
二：唔夠坦

首先Lv要夠同上T1先，唔好拎住隻5星問點解打唔到
其次面具一定係比DPS戴
我無記錯就Jane T1 Aisha T2 戴面具，其餘副攻同奶都只係5星就過到

到時先算

想問下而家miruru buff左之後點？
值唔值得升？

升高少少LV先
有D差距

4隻都有專點會過唔到，我過嗰時得隻DPS有專
同埋樹妹未必真係做到主輸出
龍女個面具可以比埋Naila，Naila應該唔使兩個藍符文掛

其實係唔夠dps打

有專值
問紙巾巴，佢隻T5掛機PVP都神神哋

T6都FARM齊龍裝 好俾心機

GUDA我打多陣返去1-8,想升LV

佢仲多無限石過我

呢隊都無dps

其實都農得過，4靚屬上T7好過你唔知刷幾多場T7都出唔到件比你

呢隊應該係樹妹本身DPS唔算出色, 另外LVL偏低所以AUTO唔到1-8

T6 D龍我打唔掂 又少場入去痴勁人打

我仲有張5星卷 都想換隻主力dps番黎
巴打有無咩意見 換邊隻好

同埋我刷埋活動先 差80粒GRAIN就換晒野

有無對邊隻有愛
你有樹妹，佢升T5有價值，所以唔建議揀多隻法做DPS
所以得返弓同槍你揀

會唔會開個tg谷 送限時野果時可以報下串

可以嘅，但唔開嘅主因係驚到時個個係TG度吹，無人推POST變相少咗人知個POST少咗新人玩

槍我有隻luna 3星 都幾中意
不過好似睇到其他巴打話luna 削左

唔洗客氣，下次再刷

弓黎

其實聽人講不如自己睇

技能3 --傷害+40%,暴擊率減少7s
技能1光--變更為敵人為1人時傷害+100 %
技能3光--被攻擊的目標7s內命中率-150

係咩 未用過好少留意
因為我玩左無耐 唔知有咩角可以用黎純輸出

丫叉係弓黎架

D表情真係好有瑪奇FEEL

新人表示
啲裝備又分t123又分紅藍綠白又分星 好混亂

唔該力威巴打carry bd

T123=LV
金紅紫有實際價值
星就金裝先升

第一頁其實係咪真係無用
【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介
寫得好清晰，睇完都好混亂咁無計了

138

仲未番到上去 t4 lorraine 同升隻lewisia應該就得

呢隻好唔好用
有無角色無專武都好用架

樹妹T5係唔係只係傷害再高左 對CC黎講冇分別
但係個個都T5佢既? 傷害加好多?

放lewisia你會抽邊隻出嚟

luna

無乜可能DPS無專都好用，差兩粒符文就算你插紫色都差30% ATK

優先係睇 T幾, 你LV5x 就著 T5, LV6x 就著 T6, 如此類推
開頭求其著得了, 不用點升
去到LV61就去打龍, 紅龍易打d, 但可以就去黑龍"痴"
不同龍裝著夠件數就有加乘 (2同4)
龍裝係金裝
每件裝可以Forge食同一樣既裝可升星, 不過可以遲d先諗
每件裝又有屬牲, 呢個最煩膠, 要睇唔同角以不同屬性配合, 玩耐d先再諗

lewisia 先係wb1既core

覺醒★★★★★
【光】攻擊力+10% 防禦力+10% 生命值+10% 暴擊率+100

【暗】每10秒對隨機目標施放1次『技能一荊棘叢林』

多謝各位
對唔住冇睇到第一頁 而家即刻去刨熟佢

底巴用咗好多時間心機整理，既清晰又詳細

真係唔講唔知

行雙dps得唔得

我同你講左好多次lewisa係main dps 你冇理我

不過其實唔用lewisia 都可以高dmg，用其他都ok既

遲d 再一起刷

仲有冇70bd企位

Lm
個post推得勁快

你係咪記錯咗同你FD講
唔記得你有講過

有活動仲快

推POST 你我有責

大木巴你唔使打活動咩，成日見你問有無企位

今晚12點20 刷唔刷bd

係咪都係簡[光]？

應該就暗，佢招1技CD8秒，T5又每10秒放一次

我有話過，不過之後都係見到你話係輔dps之後我就冇理到 。好似之前講過lewisia個定位，我話過係main dps，可能你睇錯。

暗

去參考下其他高手先

新手課左隻Artemia.... 玩左一日又忍唔住買埋隻Priscilla...
今晚有三星卷,,, 揀邊隻好..依家用緊kaulah, artemia, priscilla, 男盾, 送果張專武抽到Rodina ... 但RODINA 好似唔係好勁...
三星卷係咪應該揀隻盾換走男盾? 另外溝緊GAU好似都冇位練佢.

有冇企位

想打t7裝:先-( 80左仲係用廢裝

已經齊隊 3星卷留返睇下之後抽到咩專武

課咁大力
其實已經齊隊
練住先，劵可以放係度，唔係走咗去

刷

課長
忍忍手, 聖誕大把野你課

其實如果唔係揀錯英 而走去課金買英 我覺得好唔明智 不過你兩隻都係新英 可能你特別有愛

課咁大力記得課埋巴專

Nyx應該配咩坦好
諗緊用柱叔定clause好

係咪呢隻GAME 太佛心... 課左幾舊水姐.. 有排都做唔到課長啦..
玩其他GAME起碼個個月課4位數先做到課長

BTW 唔知係咪隻ARTEMIA 輸出太勁.... 搞到隻PRISCILLA好似冇輸出咁..
但依家其實都卡左係CH.5 要慢慢等升星既料先過到..

prisc唔係主輸出，所以正常，artemia高aoe所以dps係會高d。快d換把專比佢啦

湯巴唔好意思 今日有野做 未必打夠200體

岩岩t1左 arch
而家用Frey Arch Miruru Clause
黎緊應該t1邊個

無事無事
其實依家都好少睇夠唔夠200體，多數睇有無off超過兩日

有呀，你id 係咩
有無ec 或者坦呀

2個fd位有冇人add id:xXsadpandaXx

我得T1毒奶 T1 P姐 T1 Morrah T4 光法4隻80lv, 有冇邊隻啱

光法同morrah

你有無坦或者ec 呀

Add左

玩左一日已經CH5

今晚第五日啦， 拎三星卷

Added
Id:Mallgor

換專俾artemia? 4000 點果個自選係咪有得換？
btw 有排先儲到4000 點， 買t package 果d 又唔送 其他都冇咩想再課

卡咗係4-21
打唔死前面嗰隻，後面嗰隻放技cut唔到
應該升dps打死前面先定升坦頂

有冇位

暫時未有得揀

同埋買英買skin 用石抽武都點送

屌個盟，打normal gr果陣叫佢地留力打就扮曬勁咁刷dmg，叫我開hard。屌你老母宜家開hard比你第2名都冇我一半

報完恩就走啦

湯巴有冇bd 位
想打一個鐘

傘妹同luna 升邊隻好 資源有限

應該好快去我fd個盟

有冇龍打陣

睇你揀邊隻做你DPS

guild無位無得入

有冇升CLAUSE? 用2技推前面果隻去後面, 一次過打兩隻

我可以打陣龍但係我唔想dps

終於打完活動

有冇韓仔/鬼佬已經刷到隻火雞脾5星

推唔切
今晚拎三星劵，係咪拎多隻有推人技嘅英好啲？

終於3星埋7hell 可以拎3粒花花石
打到我隻心出哂汗 幾驚臨尾控唔住 俾佢收皮

你想睇數據定純粹問有無人咁癲

我差最後嗰關

巴打進度快到

升爆10%都無真係多撚謝

今次活動新手真係辛苦晒

你咩隊先

呢件係咪唔攞冇所謂？
我應該打唔切

唔使錢有隻算係咁

我由12打番轉頭

點夠你玩

7 hell 3都打唔贏

梗係想睇癲佬

全部之前咁多位巴打carry我t7
黑仔巴你都有份carry我
多謝你

7HARD都未羸到

個artifact我放棄, 應該唔算好用

7-12對我黎講係一個隱憂 只要過左佢 前面果d應該冇問題

認真想問你點過到，你仲要4331，坦仲要無專

Frey Cleo epis clause

過唔到7-10

Epis唔係有招閃去後排背咩

算唔上carry
都係一齊打姐

唔開x1.5 第3關留一隻怪 留技滿mp
隻怪臨死前clause開定盾
第4關大奶開盾 clause s2 p姐s2 s3 跟住aisha s3 s2
見到隻王出技要即刻暈 試過勁多次咏唱到一半係暈唔到 之後收哂皮
岩岩過到有幾分運氣

試試先，Auto咗幾次都過唔到

唔夠快係boss開技前斬死佢

係前一關草mana啦 唔好開auto

iOS 點課金？ 買卡？用美國Apple ID 點做
第一次非本地ID 課

其實你clause推一下已經可以等佢開技暈佢

你地個個都勁快進度
我仲未T1哂4 隻英，只刷緊easy Ch 6

AUTO羸唔到7章素材關
要手動
但多5粒無計

原來可以打咁遠
唔該曬各位巴打

拎完idol costume卷 睇黎睇去, 一係luna一係selene好睇, 其他麻麻地
練邊隻好, 橫掂有COSTUME

早開始啫
我玩左1個月多啲先啱啱t1哂4隻

就黎兩個月
當穩過TOO 20 以上升T會開始好快

7章素材咁難打

我t1曬都係刷緊easy

多謝呂巴
最後雙奶陣先搞得掂

打到 normal架喎

你一講就發現我蠢左 仲掛緊ch5 hard
ch6 easy啲經差成倍 同埋normal點解咁難打

Auto 有時會死隻坦，啲經又差唔多，穩刷easy算

但係會跌紫裝 差好遠

恭喜湯巴
Btw我要收番頭先講既野
7-10隻怪咁撚硬既1分30殺唔到

睇黎要換左個40%攻先可以再挑戰

無你我都拎唔到

唔好咁講 我都係紙上談兵姐 最後過到係你自己既實力
我應該要升多隻dps或者換個40%先過到

多謝guda巴carry

唔洗客氣

有冇人刷緊龍？

巴打，肝臟要緊

luna一定係水手服

潛水人招朋友仔

Id:人間失格

冇特價 我都係買左idol 服

諗緊買Key定換衫
打唔哂個活動

衫。。有3%gold。。一定揀衫

早晨 收工嚕

我都想咁早收工 好眼瞓

換左selene 除左luna同佢, 個idol costume冇個打得

護士靚左好多
長裙修女變短裙妹妹

各巴絲早晨
岩岩溝完epis 出左隻selene
但宜家有arch 仲建唔建議溝 ?

上星期買左隻新game諗住慢慢玩
點知琴晚上巴哈比d仆街劇透
之前隻persona5又係咁

幾時有活動

唔建議，一定唔夠料升
推圖epis+arch+clause+frey 已經好夠
不過arch 推圖唔算好用（selene都係）
你有冇主dps?aisha,光法 etc

錯po?

我出左隻柱叔，溝唔溝好？

暫時有：T1 clause + Luna, 5* Frey Maria, 2* gau

其實selene / epis都做到主dps
epis buff左之後基本上多方面都可以玩到
同埋睇下呢3隻邊隻有專
inn現在有雙倍 少一日=少兩日 聽日又可能出隻動物 地精比你
selene 唔係一隻差既角色 溝左日後玩都冇壞

柱叔pvp >>>>> clause

宜家隊係 nyx miruru clause 龍女

岩岩法國gau係雙手拎斧頭, 成個狂戰咁
gau+p做前排打pvp又好似ok, 見master都仲有堆人咁用
等inn出做基佬溝佢

之前已經出左一次selene 放生左佢又返返黎
我都有少少怕蝕左個活動

睇番上面你本身有既角色都夠推圖打下raid
所以睇你自己鍾意 唔想蝕咪溝左先
或者等到你想玩既角色出黎

ok 唔該黑仔巴

p.s. selene 幾有氣質

Apps check 粒電最大得返2200mah
未叉電掛果幾日之前都仲有2600一

下部機小心d 呢個戒真係唔可以破
部機用左1年就算近排有玩kr 但唔叉住用電話 都係冇左8% 左右

禁忌

我新機都係叉住電玩

係度呻下姐

Same 依家嚇親
好彩apps check粒電仲係完好

Apple用家記得買AC+
爆mon順便換埋電 又一條好漢

gau係親生仔 勁左咁耐都未nerf

g巴快d收手啦
叉住用只係響找藉口換電話既時候先會用

個活動係咪又bug左 打左百幾體一粒都唔跌

唯有少啲掛機

我冇事, 1千體=55粒

我唔係黑仔到咁呀嘛 200幾體1粒都冇 仲差4000先換到粒石

掛到無電收手

去性交轉個運先

有冇巴打知道miruru點配技?
爬左第一頁見唔到有miruru 感謝

叉住電玩年爛電 係真野黎架咩

叉住用電話係會對舊電唔好, 但係又未至於話爛既

啲電流出出入入 舊電唔傷都幾難

推圖我會點
T1 加攻
T2 加攻加pen果個
T3 就S4 40%加攻
T4 S3 慢轉暈
T5 Dark 加80%攻速

上面位巴打講得岩
你叉住用1,2次可能唔覺
你長期咁用 半年應該可以成粒電換

打機又熱，叉又熱
電驚熱 好似係

感謝紙巾巴

不安

我就係成功既例子
9月開始玩KR
返工差住電玩
到依家粒電已經唔見左12-13%

識貨

而家打到ch5仲用緊3隻3星，係咪谷曬上4星先好啲

same, 85%->65%

same
而家在屋企都盡量用電腦
唔會在返工時間掛機清體

我屋企無電腦, 都係用電話玩, 唯有而家玩到無電就唔玩

要問下S巴我有冇錯
我自己睇字亂點

依家盾同Luna 都叫穩陣，但多數過唔到關係DPS 唔夠打到狂暴，應唔應該升Maria T1 幫幫手做sub DPS？定係都係升補先？

LUNA T幾

我用miruru黎cc所以我玩，t2 ready cannons 同t3 roll over dark

打wb2我未試清楚t3邊個好d，不過打龍黎講我覺得t3 roll over dark 好似好d因為夠多怪仲要彈3下

我都係用佢黎cc T1加攻係咪點岩?
thx S巴

你推到咁上下你發覺有咩問題就升咩
例如你前排坦唔掂, 就升前排, DPS唔夠打到入狂暴就升DPS先
但一般都係一夠料就升4星, 唔係你卡住D EXP或者浪費D EXP樽

inn第一次溝完英tanya 再出epis

其真想問 坦/奶應該換咩好
而家用緊 5* Frey Miruru Clause T1 Arch
玩左13日都唔知做緊乜

Frey Clause都已經好好用

FREY同CLAUSE可以長用, FREY升到T5都有用, CLAUSE T2就OKAY
如果你有其他角色既專武就可以諗諗換唔換

PvP好似成日乜都無做咁
而家仲有3*Fluss Tanya 4*Maria
但Dps同CC都夠用 想T1前定一隊main
3粒infinity stone已有

tanya fluss PVP角
dps 有arch 同miruru
miruru 最近buff左好好用
如果比我 我會frey clause miruru maria
maria可以暫時唔升咁高 因為佢只係要黎cc 我諗5星著先都夠
優先升dps 同坦
可能你升升下inn會再溝到好野 到時再考慮

好似樣樣都唔夠咁

而家唔換得走arch住因為我得arch fluss 有專
跟你個隊改 可能 Frey Clause Miruru Epis? (around 1 week有)

係

你有咩角色? 定左主力隊就唔洗諗咁多升星啦

arch有專 咁用arch
frey clause arch miruru
聽其他巴打講 miruru都可以拎黎cc同做傷害
因為推圖/打塔 有d關有cc技會好過好多
epis好似冇cc 但佢本身好大力

frey clause tanya epis
啱啱升咗frey同tanya即刻易打咗
btw epis招blind對boss其實有冇用?

咁係唔係唔好升sub team打wb
world boss so far 未係focus

你會唔夠CC,之後會好難打

提外話
零星春水加ready cannons, 射一下AUTO就可以roll over
PVP幾好用

新手專心推圖升lv同打塔先，WB唔使點理，每日打兩場拎box就得

其實而家都成日唔夠, 好後悔換咗epis

aisha 掛機真係差D
掛HELL1-8十場有3,4場FAIL, 招LASER成日得2粒魔就出, 打唔晒D傷害
隻埋T3睇下會唔會好D

EPIS後期D 加油

佢buff左之後真係幾好用，有好多時都靠佢黎暈對面

其實我覺得刺客本身唔啱新手用黎推圖，你仲要兩隻

掛機T2麻煩用返回魔，T3 MP減半，2粒MP可以射完場

我加埋roi 4隻

坐等進化石去T3就可以試

本身2星想揀selene, 見有篇嘢話selene麻麻epis好勁就拎咗epis
3星揀tanya係貪佢stun成6秒, 用落先發覺原來係單體

射lin竟然唔係主dps
大大力喎清

但你推圖隊都冇用刺

你問我其實覺得arch都算主dps

都係d luna 光法 nyx 用小怪刷傷既錯覺

我以前一路用樹妹做DPS添, 係最近Selene上到LV80先轉用Selene

selene arch 都係主dps，只係有野勁過佢姐

升咗selene T5都好少用aisha了

咁勁?!
我都努力升佢上T5先, 對腳真係好好J

我想打龍，有冇人玩mdmg 幫我dps

Luna 刷小怪路過
Mitra算唔算單體dps 仲有冇咩其他單體dps

mitra lewisa 係單體

轉咗玩物攻隊咪升selene放置aisha囉, 勁唔勁好見仁見智, 我0星專就唔勁既

有邊隻0星可以勁，我都想升下

Gladi

想升隻單體dps

快啲升T2，其他可以T1/5星，DPS起碼T2

rodina比mitra完爆

只打一陣既得唔得
如果S巴唔介意我廢

岩岩睇REDDIT D人吹水講開活動
今個月又聖誕又新年又300DAY
個荷包

大概幾多lv先過到t2?
想幫dps升t2但而家成隊得59lv

起碼都6X

我齊左4隻T1, 4隻分別55~61就AUTO過到

係唔係要蛋妹 viska Jane?
(一隻都冇)

Mitra 配山王減防好似高傷d
但我得柱叔男盾好似無夾得咁好

技能唔同方向好難比較, clause同柱叔會另到全隊都硬淨啲無咁易死,
山王技能只係另到自己好硬, 睇你條team係想點build啫

正字返先

升左隻Fluss打hard 黑龍
有冇人開一齊打hard黑龍
T3 可以十秒dispelle一次

想JOIN你地打T7 BD 既話DPS要T幾同幾LVL 呢兩日上71, 就黎要刷龍裝

+1

未打過 有冇巴打識組隊
冇我地可以紙上談下先

如果係有帶打就訓係到就得

之前跟練巴摸過HARD
練巴隻LUNA都打唔係太入條龍

因為hard bd 遠攻傷害會減低

咁我係時候練隻EPIS

可以試試，之前無真係十秒都唔使出返晒嚟

DPS要Melee真係玩死人
又要升多隻dps

T2 揀crit ? 會差好遠？
咁我全力Luna T2 先返轉頭升Frey Maria T1

講句笑話，Aisha掛機

Aisha
街埸都仲係好多

4星專掛機都係得3百幾真係慘咗啲

湯巴 aisha 洗唔洗atk spd?

我有整兩套，一套ATK、ATK Spd、Crit、Crit DMG
一套ATK、Penetration、Crit、Crit DMG
但我仲未試
但有ATK Spd出技係會快啲

隻game 男角好勁，但女角好吸引

兩套

咁岩我都係試緊呢2套
但係好難試, 埸埸都唔同dps

男盾T3 柱男T4 都有物理加傷

照升, 至少升到T4 80LVL先停手

用打咩試

黑仔巴Carry

咁岩試緊野

[Notice] Maintenance Notice:: 7th Dec 2017

Hello Raiders

This is GM Orvel

We will be undergoing Weekly Maintenance on 7th Dec 2017.
Please find details below.

[Maintenance Schedule]

Duration: Thurs, 7th Dec 2017
America Server: 01:00-04:00 (UTC -5)
Asia Server: 13:00-16:00 (UTC +7)
EU Server: 07:00-10:00 (UTC+1)

[Maintenance Details]

▶Idol Costume Standing Motion Revamp
- Love Hearts Idol Costume standing motions will be revamped
:: Laias, Reina, Mediana, Selene, Artemia, Aisha
-> Weird chest design will be revamped

▶ 8 New Christmas Costumes
- Aisha, Artemia, Rephy, Miruru, Epis, Phillop, Mitra, Roi

▶ Challenge Raid will be added
- New Raid content will be added: Challenge Raid. It will have several seasons.
:: Click [Raid] button to enter the Challenge Raid.
- The Challenge Raid consists of few Seasons with different bosses.
(Rules/Rewards/Season period are different for each season).
- In the Challenge Raid, the defeated bosses can appear again.
:: Battle rules might change.

▶ Cursed Ruby Flasks will be added
- 3 types of Cursed Ruby Flasks will be added.
- You can acquire Cursed Ruby Flasks in Conquests.
- Equip the Cursed Ruby Flask, consume stamina to fill the flask.
- Once the flask is full, you will be able to use it to acquire Rubies.

▶ Special Christmas Event Dungeon will be added
- Christmas is coming!! Go to Orvel Castle and you will be able to play in
Christmas theme dungeon!
- Talk to the visitor NPC to enter the Christmas Dungeon.

▶ Bug Fixes
- Fixed a bug where Manticore was being displayed in grey after clearing Xakios in
Guild Raid: Easy / Normal mode.

- Fixed a bug where the Conquest Key Count did not appear as it was recharged.
- Fixed a bug where ‘Remove Rune’ was displayed as ‘Deactivate Rune’.
- Fixed a bug where the edge of Unequipped Gear was highlighted in grey time to time in the Forge.
- Fixed a bug where your previous Enchant option was being replaced to the new one
upon getting the same option.
- Fixed a bug where Oddy’s Time Distortion (3rd Skill) cooldown reduction was not working
for the next wave.
- Fixed the Blue Item Summon time reset bug which occurs when the server time and
player’s local time is different.
- Fixed a bug where players were able to enter unopened raid via clicking Raid Missions.
- Fixed a bug where Oddy & Gladi's T5 [Light] skill icons were not activated

▶ Revamps

- Pop up window will not be closed even if you touch out of the box while using XP Potions.
- Class icons in the hero portrait will be revamped for those who appear in the fields as monsters.
- ‘Event Push Notice’ will be automatically ON upon the first login of the day.
- Fixed a bug where the position of costume acquiring requirement details was changing
after setting to EU language.

[Events]

▶ New Costume Discount Event
- Period: Thurs, 7th Dec after maintenance - 23:59:59, Wed 13th Dec 2017
- Details: 30% discount on new 8 costumes

▶ Halloween Costume Discount Event
- Period: 00:00, Thurs 14th Dec - 23:59:59, Wed 20th Dec 2017
- Details: 30% discount on all Halloween costumes.

[Christmas Celebration Event]

To celebrate Christmas, you are able to purchase packages in rubies.

▶ Christmas All-In-One Pack
- Period: Fri, 15th Dec - 23:59:59, Sun 17th Dec 2017
- Details: A 5 star hero package that can be purchased only once per account with 5000 Rubies

[Package Components]
- 5 star Hero Ticket x1
- Costume Ticket x1 (Select 1 among School / Beach / Halloween / Idol Costumes)
- Special Item Summon x10 (x3)
** Please note that 5 star Hero Ticket in All-In-One package includes heroes
those who were released before 21st Sept 2017. (NPC heroes are not included)
-> You can choose up to [Ricardo / Priscilla / Lewisia]
- Heroes released before 21st September were added in the Hero’s Inn on 9th Nov update.

▶ Christmas Level Up Pack
- Period: Mon, 18th Dec - 23:59:59, Wed 20th Dec 2017
- Details: An XP potion package that can be purchased max 3 times by using 4000 rubies.

▶ Thanksgiving Day Event Schedule
- Please note that all Thanksgiving ingredients and food will be removed on 7th Dec maintenance
:: Make sure to use them all before the maintenance.

[Package Components]

- XP Potion (Small) x500
- XP Potion (Medium) x500
- XP Potion (Large) x500
- XP Potion (X- Large) x550
- XP Potion (Deluxe) x550

We will bring more details with the Patch Note

Thank you
GM Orvel

有咩Skin係無Aisha份

▶ 8 New Christmas Costumes
- Aisha, Artemia, Rephy, Miruru, Epis, Phillop, Mitra, Roi

Love Hearts Idol Costume standing motions will be revamped
:: Laias, Reina, Mediana, Selene, Artemia, Aisha
-> Weird chest design will be revamped

笑到我痴線 個胸亂咁FING

weird chest
唔知佢改成點 好難而家買定

我一睇到都笑死
BTW唔覺有課金優惠

>>

真係好多人開台開cam玩

威到

弱咗啲喎 嗰event

放心 啲活動不嬲都分批斬件上

而家頭炮黎姐
聖誕節正日扮聖誕老人送玩家幾千石

正呀，想買p姐同蛋妹萬聖skin就有discount

如果出clause x'mas skin應該會叫做santa clause

練巴好返即刻搞gag

我係認真講

V社出比佢先算，萬聖又無佢份

召喚洋介巴，你隻theo有冇試過滿到魔??

次次2分鍾左右就比佢一拳清哂成隊

哈妮巴都有隻，可以問埋佢

新手直頭第一拳就半隊，之後一拳一隻

Frey and clause

有次AUTO捱到完場

多數打到淨2分鐘就後勁不繼

5000千買個5星hero pack好似好抵

5 球野

已改

商店買隻3*都6000
點會唔抵

重製完可以考慮買比Aisha/龍女
而家真係fing 得太誇張

再買level up 直上80

正喎5000石

留定5000石屌隻英
等佢專武event

5000石抽3次仲有隻英送幾好

正呀3星券揀leo，5星券bau 鳩衝pvp

我見佢啲活動package全部用ruby 買 ，我唔夠石買 都唔知課唔課左先好 重點係唔知佢啲課金優惠係呢輪活動之前定之後出

同埋呢啲package通常計唔計mileage

等到event果日先算啦

以後真係唔使打pvp

仲有冇得課3萬石

換隻mitra先

換埋換埋d角多到練唔切

mitra 有專先玩得過

學你地話落dps無專跟本唔可以叫做dps

其實係不過我想玩都會用

Btw幾想要蛋妹
D技能組同補c差唔多

推圖黎講gau適唔適合?
想活動直接要隻5星gau 但怕我現階段唔岩用(剛剛auto farm到hell1-8)

Btw 有冇bd 一陣
利申：得隻luna有10戰鬥力

無，因為我自動

epis 新skin又j到出血

加攻雙cc
Auto都好好啦

我入黎hea下得唔得

咁t5有咩用

我想換走隻clause, 前排gau tank+p
點睇

應該掂，練巴好似係咁練

CARRY ME SENPAI

如果你無材料同經水 即刻升佢 其實買黎都無用 因為你都係用CLAUSE 坦

終於有佢 萬聖偶像都Skip咗